我個lin頭係粉紅色嘅

💖💖

冇圖你話你老母係粉紅色都得啦

咁啱嘅 我個龜頭都係粉紅色

圖定？

你原來就係好想玩玩了楊焯然先生??

最後出咗?

樓主型到我出咗